[氣/空氣槍]有咩狙好推薦

個人對重狙情有獨鍾
暫時都係揀到空氣就有marui既L96, M40A5(麻麻地個樣)
GBB既就Tanaka L96, AICS
VFC聽講都幾好不過就唔係好熟
多數應該擺同打下靶, 可以既話想落下場打下(搭多把sub)
所以都係 準(打得遠)>樣>落場實用性
樣既話最好都係重狙, 不過有好槍推介就冇咩所謂啦

求賜教

重狙
想要幾重呀？
M107夠重未？
返去打CS啦

As01

we svd